處女座叫春區

好憎自己咁優猶寡斷

好憎處女座

屌你老母垃圾星座

我想聽下你地對處女座嘅睇法
利申：處女座

煩 拍拖痴身 亂諗野

控制慾強，因為咁分咗手

女人通病嚟架窩

唔覺處女痴身

應該唔會痴身 我好需要自己一個既時間

你老母就垃圾

通常唔會出人頭地個d都係處女

我條女超憎處女座
利申：處女座

rip

處女座有咩特別?
冇留意開星座

on9

哩樣真

我個名

我咪係囉

外冷內熱

唔好咁啦,我痴住你都係想你陪我多d姐
我都唔想架,鬼叫我係處女座咩
最多我say sorry啦,唔好唔理我呀

物質
即係錢

男人老狗甘撚煩

男人都係人黎姐 個心都識得痛架
都會寂寞都會想有人陪架

後生女係貪玩架啦
唔通一世食你條蕉咩梗係試多幾條架啦

:

貪玩還貪玩
要玩得有分寸先得架嘛

處女座個人變得好快 一時一樣

有冇具體例子

好飄忽 明明話分手嗰個係佢
點知隔一陣就搵翻我話同翻我一齊
已經好幾次

鬼咁大男人 成日以為自己講既野就係最啱
優柔寡斷 乜野都好認真 控制狂 好痴身
最撚憎處女座
利申：處女座

我認我係優柔寡斷
sorry

系
食屎啦處女座

最憎自己既一樣野 就係優柔寡斷

處女座正垃圾
Btw 系你老母

睇錯處女叫春區
我出返去先

無衝突架
利申處女座處女

處女處好撚慘 乜想諗一餐

有幾惨好過脾氣暴躁啦

處女座好多憂慮
利伸:我係

成日諗野諗到好負面

安全感 仲有處女座會著重好微細既野

係，成日想跳樓死乜都唔諗

都未必既
我覺得鐘意玩火喎

例如呢？

要睇埋人格先準
有朋友係處女座+自語型人格
佢女朋友就係水瓶座
佢成日話自己女朋友好痴身